買生日蛋糕比自己

有女朋友一齊左好多年，但今年生日係自己買蛋糕比自己，其實好想女朋友比驚喜自己。朝早訓醒自己係度喊，好唔堅強，唔敢同人講，又唔敢同女朋友講，廢事嘈交。

最後果年"女朋友"都係咩都冇買

連登起底組

近排又出番天使🍰